依家啲肥婆覺得自己好威

早幾年提倡唔好過瘦 健康最緊要
依家變到好反智 提倡要肥胖先係靚
肥婆真係好令人嘔心
完整片段:

晨早流流 屌你老母

成個人醒曬

講還講貼乜撚嘢圖

無圖又會比人屌

屌你老母

捉去打靶啦屌你老母
肥根本係自己攞嚟
有咩值得同情呀死肥膏

有肉地 識貨

今次係「仆街真係有圖」

畀d掙扎佢
練撚到去選健美小姐都似

由鳩佢地
過多兩年成身病痛關我撚事
尤其宜家野食成分越黎越差 呢啲肥人重難生存落去

肥婆食屎就岩啦

鄭欣宜話自己好健康
信不信由你